如果蒙面依家捉唔到，咁有蒙面法，你又點捉佢蒙面？

邏輯=0

唔通有條毛巾又告咩

咁黑警係咪都唔可以蒙面 要show no.

垃圾建制！

暴政宜家都已經無分別，有人個袋入面有安全帽都已經被綁架到狗屋。

口罩 面巾遲d會唔會變戰略物資

仲有要罰幾多？
罰錢定要坐監？